點解當初會叫支那人做蝗蟲?

因為支那人嚟香港搶奶粉，搶益力多，搶日用品

香港人去日本搶人啲口罩，？

因為政府無能，商家無良心，所以我哋要自己去人哋到搶？
咁其實支那人都係因為政府無能，商家無良心，所以先要嚟香港買奶粉

過兩日去日本，啲人係咁叫我搶口罩，好撚煩，我自己屋企夠，你哋屋企都應該夠，搶乜撚？

咁又點都有分別嘅
支那人除咗掃我哋日用品搞到我哋都無得買之餘
佢哋仲蠶食社會資源 例如醫療 公屋 綜援

至少現階段我哋只係搶口罩消毒 未至於去到蝗蟲程度

支那人搶埋日本醫療添啦！
去到邊都蝗蟲

係
所以點都要光復香港,改變依個墮落既政府

港蝗

支那全面好多，唔但但經濟入侵
咁睇小佢地

知唔知蝗蟲係生態上有咩習性, 同埋行為個trigger係乜?

keyword: 人口數量, 互相磨擦